GME真係話比大家聽無人識玩股市

有fd新手玩左幾個月
就靠佢full pay 一層500萬既樓

即係你朋友本身都有首期

說出了重點